{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058916",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 이끌림호텔 아모르본관"
    },
    "text": "天安に位置するトリュリムアモール本館、新館、別館は同時に運営されています。 全客室は65インチの大型画面でNETFLIXを視聴することができ、基準人数は2人で、追加1人当たり10,000ウォンずつ請求されます。 客室とトイレはモダンで清潔で、全体的に改装されています。 この宿は鳳鳴駅と天安駅、順天郷病院から徒歩5分未満の距離に位置しています。 また、周辺には美味しい店、コンビニ、薬局などの便益施設が近くにあります。 我が宿泊施設は27室の客室を備えており、恋人や家族旅行者に良い宿泊施設として知られています。 いつも真心と愛でおもてなしいたします。 ヤノルジャ会員の場合はフロントでお知らせください。会員特典は提携店の内規に従って適用されます。 愛犬及び未成年者の入室、家族や同性2人を超える男女同室での宿泊は退室措置とともに払い戻しできません。 客室ではネットフリックスを視聴でき、Wi-Fiも提供されています。 新型コロナウイルス感染症に備えるため、認証された防疫業者で定期的な防疫と消毒を実施していますので、安心してご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "トリュリムアモール本館、新館、別館はどこに位置していますか？",
            "answer": "トリュリムアモール本館、新館、別館は天安に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室で視聴できる映像配信サービスは何ですか？",
            "answer": "客室ではNETFLIXを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "基準人数は何人ですか？",
            "answer": "基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加1人当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トイレはどのような状態ですか？",
            "answer": "客室とトイレはモダンで清潔で、全体的に改装されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにどんな便益施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の近くには美味しい店、コンビニ、薬局などの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は鳳鳴駅と天安駅、順天郷病院から徒歩5分未満の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "何室の客室がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は27室の客室を備えています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような旅行者におすすめですか？",
            "answer": "宿泊施設は恋人や家族旅行者におすすめです。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典はありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員の場合はフロントでお知らせください。会員特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "どのような宿泊条件がありますか？",
            "answer": "愛犬及び未成年者の入室、家族や同性2人を超える男女同室での宿泊は退室措置とともに払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できるインターネット接続はありますか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスを視聴でき、Wi-Fiも提供されています。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に備えて何を実施していますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に備えるため、認証された防疫業者で定期的な防疫と消毒を実施しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 479
    }
}